pre科大Freshman入一入

有冇巴絲可以話比細佬知UST non-jupas enrollment day係幾時
另外有冇其他important days係一定要去同埋hall幾時reg
細佬人生路不熟 望各巴絲提點

Enrollment自己留意電郵同信啦
Reg hall係8月中玩緊ocamp果陣reg
唔識就問組爸媽
註 玩咩hall ocamp同你入咩hall係完全無關係

點解咁睇唔開入科大

唔好入ust

人地後門狗黎 入到呢度已經係盡左極限

樓主好慘 要入科大

Jupas 揀科季節，你地又係到說人唔好揀科大

唔好！入！科大！